開盤，拜登6月前落台

老人痴呆成咁，點做落去？
美國大亂，世界玩完